frank ocean 真係好有feel

幾時出新碟

Blonde絕對是神級album
I’ll do anything for you in the dark

個人覺得nikes 真係神曲 不過啲樂評好似普遍都唔鐘意首歌

我都好鍾意

但點解香港好似冇人欣賞佢咁

Blonde announced完都delayed左幾年，再等多幾年啦